<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE reference PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Reference//EN" "reference.dtd">
<reference xml:lang="en-US" id="r_checklist-install-gw">
	<title>Checklist for the setup</title>
	<refbody>
		<section>
			<ul>
				<li><p>Die erforderlichen Maße zur Aufstellung des Systems sowie der erforderliche Platzbedarf und alle Abstände zu den umliegenden Wänden sind gemäß beigefügter technischer
						Zeichnung eingehalten.</p></li>
				<li><p>Ein elektrischer Anschluss gemäß der Anforderungen im Technischen Datenblatt ist vorhanden und über einen FI-Schutzschalter abgesichert.</p></li>
				<li><p>Der Aufstellort ist frostfrei (Die Raumtemperatur beträgt 12°C - 35°C), trocken, wettergeschützt, sowie gut belüftet und entlüftet.</p></li>
				<li><p>Die Aufstellfläche ist eben. (Maximales Gefälle von 2°)</p></li>
				<li><p>Die Tragfähigkeit der Aufstellfläche ist zu beachten. Das Gewicht der Anlagen entnehmen Sie dem technischen Datenblatt.</p></li>
				<li><p>Ein Bodenablauf im Aufstellraum ist vorhanden.</p></li>
				<li><p>Es wird nur Dusch- , Hand- und Badewasser eingeleitet.</p></li>
				<li><p>Die Anlagenzuläufe (Grau- und Trinkwasser) sind gespült und frei von Verschmutzungen (wie z.B. Reste von Mörtel, Gips, Beton, Sand, etc)</p></li>
				<li><p>Die Leitungen zur Kanalisation und die Grauwasserleitungen werden getrennt entlüftet.</p></li>
				<li><p>Eine Rückstausicherung ist vorhanden.</p></li>
				<li><p>Als Übergabepunkt wird der Einlaufstutzen für das Grauwasser, der Abgang der Druckerhöhungsanlage, der Überlauf am Tank sowie der Einlauftrichter für das Trinkwasser
						angesehen.</p></li>
				<li><p>Alle Rohrleitungen sind gemäß der technischen Zeichnung zu verbinden.</p>
					<p>Die Nennweiten der Rohrleitungen sind in der Technischen Zeichnung und dem Technischen Datenblatt angegeben.</p>
					<simpletable>
						<strow>
							<stentry>Trinkwassernachspeisung</stentry>
							<stentry>- Druckleitung</stentry>
						</strow>
						<strow>
							<stentry>Betriebswasserleitung</stentry>
							<stentry>- Druckleitung</stentry>
						</strow>
						<strow>
							<stentry>Grauwasserzulauf</stentry>
							<stentry>- freies Gefälle</stentry>
						</strow>
						<strow>
							<stentry>Überlauf zur Kanalisation</stentry>
							<stentry>- freies Gefälle</stentry>
						</strow>
					</simpletable>
				</li>
				<li><p>Für folgende Fälle ist eine Hebeanlage vorzusehen:</p>
					<ul>
						<li><p>Das Grauwasser gelangt nicht über freies Gefälle in die Grauwasseranlage. Die Hebeanlage muss in diesem Fall mit einem separaten Überlauf ausgestattet sein
								und separat entlüftet werden. </p></li>
						<li><p>Das Wasser im Überlauf gelangt nicht über freies Gefälle in die Kanalisation.</p></li>
					</ul>
				</li>
			</ul>
			<p>Bei Fragen zu diesen Installationsvoraussetzungen setzen Sie sich bitte mit der <keyword keyref="company-name"/> in Verbindung.</p>
		</section>
	</refbody>
</reference>
